[水貨confirmed] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

添狗 傻狗 魯狗 Out

迪加算唔算又幫人set波

鼻屎佬幾時收皮

不過魯狗果球清唔到比左Torres

係車仔用 乞衣都好過用迪加

頂唔贏漏左落去

出哂全隊中堅都要衰收尾

鼻屎佬啲排陣鳩撚到

小兒麻痹

乞衣岩岩打wales中堅幾好

全部德國狗躝啦

開心既係魯狗一如既往 唔係揀波呀

換堆中後場出黎托柒
本來sane加雲拿可以打反擊
反備有傻狗白蘭特
係要換堆中堅上黎
最後防守又無
反擊都無

其實係咪踢干狗三中堅踢上腦 成日出去標波

乞衣頭啱啱Cleansheet

究竟會係佢指揮Silva 定Silva 怒屌呀含

條柒頭下下標完幫人set好曬

-6到

乞衣可以打中堅防中
又係英人 又係場上speak up
完全係林伯既standard
唔駛買飯啦

Marquinhos tests positive for COVID-19; PSG announce another 3 suspected cases, which would take total 1st team tally to 7 active positive cases.

Breaking | Mauro Icardi & Keylor Navas have also tested positive for COVID-19, according to L'Équipe.

psg差唔多成隊中哂武肺
秦狗會唔會中左再過黎

呢球我老母都射得入

Kepa嚟嘅

Ethan Ampadu vs Finland :

- 88 Touches
- 75 passes (97.4%)
- 3 Clearances
- 3 Tackles (Most)
- 1 Interception
- 4(4) Ground Duels
- 2(1) Aerial Duels
- 5(4) Long Balls

負撚碌

應該成班友去開p
泰狗淨係喺屋企食雞胸沙律應該冇事

飯應該長遠當中堅
不過佢同飯做防中嘅話可以build up嗰陣拉落去3中堅係幾吸引，但都要一兩年後同真係成到材

雲狗個球kepa守應該唔洗輸

De gea: 冇啦 點救

啲動作慢到
已成廢人

真係躝得 球會又柒國家隊又柒

捷狗係咪報細數
佢個樣點睇都唔止23歲

放撚走christy同迪鳩留佢跟silva學下矮撚點踢中堅

Havertz could have permission From the DFB (German FA) on Saturday to have his Medical. [Sky Germany] #CFC

傳緊星期六放佢走 有人話唔關體測事

Havertz could have permission From the DFB (German FA) on Saturday to have his Medical. [Sky Germany] #CFC

收嗲啦報紙佬
依家唔會再信報紙佬關於奢求單deal既野

乞衣頭係國家隊多數打中場
而家打中堅 期待佢對強隊嘅表現

我覺得全世界啲鬼佬都報開細數

不明非洲佬就易報細數姐，大會青訓上嚟應該好難報細

唔出Kai就比人走啦

屌牙 訓左雲狗入波

咁你訓多季先

我都睇左半場

車仔阿古路

👏🏻👏🏻

椰狗又扮fd

雲狗有幾球應該要入入唔到.唔係德國贏左.同埋d快攻佢帶波速度好慢.

又幾型

水貨唔好要求太高

仲有zappacosta like左

成班中2病上身
你估非洲d nigga咩

to have his medical
然後又一堆記者狗堅稱已完成medical

是但啦 都唔知邊個真邊個假
等官宣最實際

LKKed

躝吧雲狗！

琴晚魯狗都有正選

silva係唔係隔離多七日就練得波

曼联Van de Beek的实力是全能中场，能攻善守，比只能善攻的Harvetz好多了

爻五刀

香川真司才是真命天子

仲要平一倍
厲害了我的獌

我都想知
見佢做左好多日yoga了

比想像中仲要廢啲

28號黎London
自己計數

躝啦 雲狗

躝啦 凱狗

姐係11號

15號開波

其實冇乜嘢 係鼻屎佬排鳩陣玩鳩前面三個

玩膠姐
其實琴日踢得唔差

炒左幾球喎 以為睇緊女人達

傷完唔識踢波

除咗一球射飛機 其他入唔到都正常

期望太高

美羊係多仔咪又係咁
黎到變神射手 你夠供應比佢就應該冇問題

呢隊德國除咗前面三個後面太廢 點夾都死

佢啲55波 100% lost possession
垃圾到屌佢老母

要jovic好過要條廢柴

作為德國國家隊球迷 真係好想鼻屎狗條撚樣躝

kai左咁耐 就算官宣都一定冇之前嗰幾件咁興奮

幾靚仔

你太年輕了

2個鐘爆硬post

冇咗基拿比就收皮

6後衛

捷同施華好似都係2個鐘爆

雲狗單對單能力係零

2018世界杯鼻屎狗柒到
冇徵召基拿比都算 嗰陣佢仲未打起
但係桑尼17/18英超10入球15助攻都冇得踢世界杯係咩玩法

差唔多

所以唔太睇好佢打到左翼

Kai 狗confirm 既 30分鐘內都爆post

淨係打咁耐J 終於射得出 呢下都值得十連喇

最好咪有個住烏前面開路囉

嫌辛尼太獨食，踢法唔整體啊嘛

同埋18年世界盃揀辛尼都冇乜用，因為嗰時路維擺佢嘅位係左翼衛

咁都冇理由連23人名單都冇份掛

到時開定po

都預咗佢要客串下
大袋 美隊成日傷

所以我覺得求其一個b2b 中場都勁過C朗美斯

迪加居然係德國隊正選踢足

Ampadu係唔係高左?

遲早都要買多隻翼
等陣撚蛇又放MM Cheek去打翼

下年買Sancho

係

冇人理hawk

20歲都仲有得高

Ok good

雲拿入戈球勁到

同豬蛇差唔多

應該起馬都186以上

下年買埋辛祖真係癲過玩fifa

豬蛇對腳叉開左

聽講佢紀律麻麻人又大袋 林狗應該會好好調教佢

魯狗練完波影張相都就死咁款ampadu發肉高過佢就叫佢lan 啦

下年Messi Free

快啲到十月，美斯無得走

成日玩鳩陣 擺中堅做閘

哥狗當年都係咁樣玩殘左拜仁

點知獌狗買sancho仲快過我地買kai
btw messi人工其實有邊幾隊俾到
又可以令其他人服佢特別高人工唔嘈加人工

上哂契

Next yr

Rice Sancho Ullm Camavinga

艾拿巴 沙比中堅
拿姆 中場

有冇人真係應徵咗體嘢？

下場可以再睇乞兒頭踢中堅既表現

起碼高過之前183

Hawks 自己開個講車仔+轉會節目
即刻屌打體嘢

ESPN 班球評係咁讚Werner

鷹鷹講車同世界各地轉會新聞都好，體嘢都似係獌猁角度為主

咁佢尋晚除咗龍就係打得最好

係咪呢幾日再投票5個換人名額

分越低代表表現越好？

我想報名

情願聽其他隊嘅人講車

加埋老鼠

留佢轉陣又好 做秘密武器又好

想聽鷹做節目

Kai 強勢登陸！

幫佢交form啦

BREAKING: Premier League clubs have voted against using five substitutes in the 2020/21 season at a shareholders meeting.

保斯基斯仲有正選真係好撚on9

弊在其他人真係唔熟車尤其係果班外借兵，根本車都無諗過會用又成日講到first team好多人

Navas右翼

Timo Werner is the first Germany player to score against Spain in a competitive game since Jurgen Klinsmann in 1994.

Wermer wasn't even born back then. 😅

會唔會露樣想睇火清係咪真係咁高大靚仔

德國廿幾年都無入過西班牙波咁搞笑

應該吸到唔少女fans

車區煎pan

Lineup for 2021-2022 season
Oblak
Trent VVD Ullm chilwell
Kovacic Barkley(c)
Sancho havertz pulisic
Haaland
Manager :jose mourinho
Medical head: Eva

德國08年歐國盃 10年世界盃都入唔西班牙到波
友賽嗰啲一定有入波

火清同奧寶

Really?

痴撚線如何講英超d精仲勁過車區係咩事

阿特蘭大賣咗Castagne

中完會唔會再高兩吋

Fake

火清一齊apply?

g持夾埋老鼠去放fake news

An alleged fraud case around Eden Hazard’s training compensation to former club Tubize has revealed the total fee (inc bonuses) that Real Madrid might have to pay to Chelsea: €160m (£143m).

To be paid in installments:
💰2019 €40m (£36m)
💰2020 €56m (£50m)
💰2021 €64m (£57m)

Former club Tubize get a training compensation of 2x 0,25 percent on the total fee: 800.000 euro. 200 000 euros in 2019, 280 000 in 2020 and 320 000 in 2021.

最後一年約都搾到咁盡

真係咁癲？
1換3

Marina持家有道

Marina CLS

光頭佬洗咁大舊錢
但自己唔識用

160

Atletico Madrid say Diego Costa and Santiago Arias are currently isolating after testing positive for coronavirus.

前車都做廢人

Torres 18號都出documentary

世三想見偶像都留咁大筆錢過嚟

啱啱無聊睇高登車區
頭4版喺到傾煮嘢食 dllm

第一個post就係唔知咩賭膠幣

the new manager confronted Lampard as he was getting out of the shower. “You are the best player in the world,” he said, before repeating it for effect. “You are as good as Zinedine Zidane, Patrick Vieira or Deco. But to prove it, you have to win trophies. You understand?”

撚狗應該會同mm講相同既野

嚟嚟去去都係得幾條友講
好撚霉

不過160m係計哂bonus
我諗實收130m左右

賣一個夠重建

P.Cech條廢老留戀高登做版主
一開始扮專重唔同人
之後見咁多人過檔就屌票

有西甲 應該點都夠reach add on la?

之前日日閪女人嘅撚屌睇返自己有冇覺得好撚柒

鷹講過啲add on要求好易達到

你都有今日

好想捉住Marina狂咀

死得其所

原本可能有d咩出夠30場 入20球呢d
上年睇咪以為好易我驚佢傷到meet唔到

再repost足球快報就blockenough is enough

都話左fake
咪撚再拎個垃圾page當執到寶好冇

我當130 + 50達囝
都fat fat

佢哋唔會認衰
覺得係人都做到

已經懺咗悔

成日抄sports bible givemesport 呢啲外國page 但係呢啲page都係極低質

：我老母都賣到160m

微博都抄啦

佢哋個page係全職做翻譯

之前抄PSG單嘢根本冇得駁
但就靠惡靠人多勢眾迫人哋道歉

去李斯特城

同支國14億人要求道歉一樣

：屌你老母jer完未

大手入貨

無鷹維穩 呢度應該都會繼續屌鳩Marina

好撚正

最應該捉舉Marina OUT果條傻閪出黎鞭屍

下年冇80分 撚狗落地獄

西女人做老婆既話你用多$1既話都會問你用左去邊

Siakam

希望係真
搞到我地臨急洗7千萬買短手狗真係死十次都唔夠

佢幾勁

唔好講Marina做得好唔好
淨係話佢用連登用字"西女人"走去球場舉仲以為自己好威已經夠柒到落核底

點夠你多謝馬達咁型

Spicy

會長

黑心到

希望今晚有龍門消息！
靜左成個星期應該差唔多黎料

足球快報以前好似抄troll football 起家

之前開黎望過下仲有幾個老鬼仲係到

事實係死十次都唔夠

2.06m
過黎打龍ok?

係 一字不漏 之後比人屌就抄埋其他
不過成個page都係低質 連留言都係

Happy birthday to @JamieCumming_ who turns 21 today. I hope you have a good one 💙👊🏼 #CFC

21 Cummings

仲有波波池
乜都燈燈燈

事實係條友球場上25球場外賤種
淨係罷操同食KDB條女都抵佢比人咒

呢次教訓隻光頭狗下次咪再諗住買車主力

古圖呢家好撚勁喎

講到得光頭狗可以買車主力咁

我敢講皇馬搵莫耶斯教都會吸到星

你班友咒親邊個最後都報落班青訓度

袋切

我想知係邊apply?

Facebook PM？

世三離開也是愛

古圖狗斷雙手係咪會報落高潮到

落kepa到

佢地話請人咩？

煎pan

係呀

有你加持，短手狗球員生涯都會健健康康

真里奈好熱情，好想抱住佢黎屌

邊個post?

最後一次下次睇緊d邊條仆街續約係到扭扭擰擰就知道邊條友係陷家剷，到時預先做好準備

唔洗買黑鳩又點話

咁你去啦
點名你喎

響朵就可以了

會長佢有無Mon 呢到

咀左淡

老實說 好難忍到口唔咀

有冇link睇熱狗all or nothing

條腰

成億係面前 好難唔飛撲

45歲keep到咁 其實好正...

其實係...

睇到佢地個post頭仲有4年前果堆相就想笑

逹妹條數都唔洗蝕到入骨，真心屈機…

果邊就真係自閉軌
Btw果邊個post仲見到奧狗留名

由於睇返上個Post, 唔夠10日就爆左Post

Not me

我哋呢到高峰時間唔夠2個鐘爆咗一個post

人哋係奧斯卡BB

都有加新野既

屌係喎 柒咗
咁果邊真係十條友都未必有

Chelsea were always sure they would get at least €130m for Eden Hazard. Initial fee of around €100m. At least €30m in guaranteed bonuses... Some performance related bonuses...

夏狗廢到咁仲有得收？

仲以為100m係計埋add on

Amazon第一個月免費
睇完即cut 都得

2018年我已經有source簽Havertz

一字排開

應該係贏西甲有？

咁掂啦馬體疤狗廢到

贏左啦

希望林蛇強勢回歸打比

錢已拎 如果係易達成應該都係出場同入波果類
拎錢係時間問題

淨係贏西甲都15m 好似

add on可以有好多條唔係贏一年西甲就收哂錢

正常人都忍唔到。。。

但出場入波嗰啲應該要等多幾年

唔反鼠哥了

好撚癲鳩嗡都中

藍調摩連奴？

今日有冇6pm風

琴日都好似唔見,可能我睇溜

已經冇晒期望，疊埋心水等國際賽完

下次講麥巴比 vvd

快啲有龍就好
Confirm kepa is ok too

希望marina會同傻狗影相

Btw鷹你之前教睇telegraph個招已經用唔到

有傳德國隊星期六放kai出去一日

仲用到

Club record signing應該會有呀

我chok唔到既

德國都有得做？
我見啲人去曬米蘭做既

法國撚伯唔用kante要賣已經成為都市傳說

依位Ching 2019已經知道會簽添狗

Hot 24

One millimetre away!!!

屌你老母啦 講咗2個月

Medical not yet done
即係falk同fab放流料

星期六休息 bye

#B04 & #CFC expected he would be an unused sub in Germany v Spain last night to avoid risk of injury & that happened @TheAthleticUK

其實唔出kai都幾怪, 原來係球會發功

呢家難分真與假

又話鼻屎佬同利華唔岩 點解會就佢地

I am still here

冇期望冇失望

Ching ho ball

佢就我地，我地揸住成條德國龍骨，幫我地含撚啦
雲狗 kai狗 魯sir 德國前中後我地睇晒

呢兩條友即刻同鷹一樣跌落Tier5

仆街死啦

未簽約姐係要返黎坐14日監啦

有d source話奢求狗星期六黎體測
咁next24 hour 好似make sense

魯狗呢啲垃圾都拎出黎講

魯sir係龍骨

講得好！

Hot 24hr🔥🔥🔥

魯sir=德國龍骨confirmed

魯sir屌返silva

魯狗係德國龍骨粒屎

一啲水份都冇既黑色硬屎

Morning!!!

人哋德國鐵衛
個短撚巴閪狗俾人放就叻

係食完墨汁意粉
痾出黎果d 黑色軟屎

黑記死全家

球證TONI去左邊

聽日無官宣=
david tier5 source

6'3 人高腳長 跳得高 跑得快 27碎黃金當打之齡
搵埋兩件馬仔過黎跟佢
我諗唔到反魯sir既理由

聽晚可以除褲了

Fab已成過街老鼠

施華：mark人呀 迪加！
魯蛇：施華 我教精你 踢波 搞球會都係生意黎 你係一件product 我係businessman 邊個庄邊個閒 你應該好清楚

Set波仲好勁

Fab同david隻抽啦

Fab: 咪話簽撚左囉屌！

Athletic d 記者會唔會可信啲
定係根本無路捉

德國唔係仲有場波要踢咩

星期日

比佢偷走

有特權

仲信班記狗
仲喺到ff kai會上車

鼻屎佬不嬲睇好魯迪加

Ching眾人皆醉我獨醒

Ornstein講過雲狗 一係留喺紅牛 一係就去猁

Google左，原來真係有

我覺得遲啲體測 要做埋腦能測驗
咁樣我地年中會小買好多垃圾冇腦黑鳩

屌啲白人咪一樣無腦 牙朗 傳奇巴

可唔可以幫球迷驗埋眼

大陸喱樣

一樣照screen走

波台煎pan都唔識 你好打有限

多謝T1嗰個Mata

Samsung mata>rng mata >>>>>>>>>> SKt mata

全體車迷: 無做體測簽撚到啊屌你老母？

我到而家都唔會信雲拿會上車

一早睇穿矖班記狗

又話唔簽約 返英國冇得豁免隔離？

召佢打國際賽又驚影響佢體測所以唔出
咁你就咪撚召佢入隊啦 阻撚住曬

Athletic其實只係啲文好詳細
轉會news我信fab

比機會佢同Brandt敘舊

我唔撚理 聽日就除定褲等

呢24個鐘唔著褲啦 隨時官宣

已經戒左差唔多成個月J屌
一齊戒J果個巴打呢

j kai既過程好似玩sm控射咁 條j準備谷爛

比佢早D同雲狗魯SIR一齊操
咁早過黎同班廢柴英人同loan army練黎都嘥氣

鷹

佢老婆仲撚正

退出國家隊！

HOT 48🔥🔥🔥

Kai out!

已經由24變咗48
等睇下一個tweet係one week

睇左幾條精華Kai狗都無遠射入過波
完全唔係我地B8果type 可以準備躝

next transfer window

是但啦

80M買靚仔 值曬
唔通用黎買黑鳩咩

40m mendy

1 cm變24hrs變48hrs
當狗咁撚

呢個切

我都chok到
下次有需要cap埋全文

魯狗/魯迪鳩突然榮升做魯sir，失覺哂

A查已經可以入返國家隊

未見到體測d相大家都唔好信住，成班報紙佬都喺度呃稿費

值得尊重，同費sir 雷sir齊名

賣波衫或者肖像權都有幫補架

冇魯爵士 我地冇雲拿冇耶子冇kai冇失波

弱流感confirmed

屌你老母

中途走路咁癲

Our Beakings News: @kaihavertz29 has left the @DFB_Team in Stuttgart and is on his way to @ChelseaFC @BILD_Sport @altobelli13 @PippoArens

🚨 Hearing Kai Havertz has left the Germany national team camp to complete his transfer to Chelsea @TheAthleticUK #CFC #b04

俾個位清估中左 第二個Gip for London

媽呀

國家隊都唔尊重 黎到肯定好大袋 躝啦

會唔會好似Sala 咁空難

開始唔係好信

即係尋日sky germany啲料係堅

但完全諗唔明 點解要中間先走 唔一早宣或者7號打後
希望遲下會知中間過程其實搞緊咩 咁撚多version 既講法

轉頭會話手續未搞掂
返咗德國準備

Finally

Fab 今日啲公信力一鋪清袋

同鷹一樣

Btw 鼻屎佬咁好人既
中間放人

可能根本球會要求唔好出佢，留佢向到冇意思

班呃飯食衝曬出泥講 I said it before

Kai 來了 (堅)

班黑記又開始9up

點解唔早幾日搞掂

Late d sleep tonight

要而家又離開國家隊去搞咁on9

如果最尾fake news 會點

Kai havertz plane crashed

又撚

Welcome kai

今日 等報 imminent

我再也不會kai心 同時沒法再興奮

鼻屎佬終於做到野

呢d先叫真update
早排Fab果d 不斷轉字眼循環再用當update

就黎忍唔住

Barkley will be the next, here we go.

Lady Sleep Tonight

Up to Chelsea PR team

今晚要射了

HOT FRIDAY

Fab(Tier5)

今晚00:00前官宣自貼一張大頭

車狗玩空難玩到自己隊都玩

今晚可以射了

#KaiDay

今晚12pm?
定1230

Let's go Kai!

聽日星期六放假

所以今晚

🔵 Club and country! 🇩🇪

Two goals in a week for @TimoWerner! ⚽️⚽️

未睇第二行 以為終於official咁激

Xxxxx xxxxxxx xx：有本事唔好睇twitter囉

Pin this la

德國飛英國2粒鐘

所以今晚有機

話說sky 意大利同德國好似都幾可信
反而英國果個廢到

Confirmed to @GoalNews that Havertz has left the DFB training camp. His move to Chelsea is still pending a medical. #CFC

如果今晚又空炮....

咁荷里活大製作呢夠唔夠時間拍

開燈！

拍定左
今日體檢埋就出得

post頭個轉會source排名係咪已經廢左

呢24個鐘無都直接bin班記者屍啦

夏狗真係有福
馬連拿咁大對燈咁樣塞埋黎

咪又係用返個template

火車again

今晚又有火車片睇

今次用歐洲之星

破紀錄都要坐架爛鐵

想問kai做完 係咪要返去踢埋最後一場？
定直接留英國？

佢拎左兩個gip wor

同一個template都要剪咁耐

Fab狗死出嚟執口水尾未

食屎啦fab，吹到做咗medical

Here we go

咁去國家隊做乜9 又唔出佢

唔係cfcbayern講先既咩

第二個gip去倫敦個位ching係邊

可能星期日出

連登仔摩擦力唔係講笑

應該利華比壓力，話晒都咁大單交易

見條女brandit

姐係唔返國家隊？
直接走？

單純撚鳩我哋

各位球迷既uncle將會係機場報道kai既蹤影

根本單deal係呢一兩日先confirm
fab條鳩噏佬吹到10日前已經done deal

呢24個鐘射唔出會點

Fab狗已成廢人 日日玩語言藝術撚鳩我地

肯定啲add-ons呢幾日先傾好

咪撚煩
唔來就唔好來
留返舊錢下年買飯仲好

之前吹到話啲add on係拎歐聯

留返啲錢點解要下年先買

官宣未

佢咁樣洗唔洗隔離？

其實kai成個禮拜前到左倫敦 食緊kfc 仲食緊
利申 一直loop條片𥄫實佢無走過

德國去英國唔洗

Welcome

Here we go to bed

好心就叫都唔好叫
等佢早D 官宣黎車夾波仲好

咁咪直接可以練波？
定係要返返德國？

Kai Havertz is coming to Chelsea... big announcement already prepared by the club. Contract signed until June 2025. ‘Just a matter of time’. 🤝🔵 #CFC #Chelsea #Havertz #transfers

收嗲啦屌你老母

拉埋魯狗雲狗躝返德國就最啱

我uncle係飛機見再kai個風眼

收皮啦收皮啦

Here we go!

Fab我屌你老母

Days

Alfredo高質過fab

差龍門了！！！

呢單野一直叫大家don’t worry just wait
因為D source不斷彈弓手同循環再用
一時又total agreement 一時又未傾好add on
轉頭總監又出黎話fake news
一時又話體測左 一時又未

大家都知呢單deal會係呢個轉會窗發生
但所有detail d 記者都係估估下
所以我後期都無再update 廢事自打嘴巴
只係同大家重複 ‘無update 但唔會有問題’
可惜好多ching都比班記者撚到有精神病

雲狗夾左陣
比較想傻狗快啲練波

一諗到40m買mendy又開心唔落

應該呢幾日先傾掂哂所有野 所以kai要返去簽咗約先 再返去踢 之後返嚟就唔洗隔離？

玩膠都唔好玩到咁仆街啦

我就睇你有幾BIG

戒左J成個月

除褲啦巴打們

相信Maria！！

聖母Marina

呢個月最大收穫就係英文好左

好似拜迷手足黎
係咪S.Rudy

一個轉會窗由西女人變做聖母

Kai子條片仲係火車頭嘅話 火燒史丹福橋

應該可以燒定先

啫係今晚官宣定聽晚

西女人 一件垃圾都未清到

萬褔Marina 妳充滿聖寵

有無Ching 今晚要對住西女人打J

今個轉會110 分
再買都只係bonus

德國國家隊確認消息

屌你老母 馬後炮

Ask hawk
想問下億六世三係堅定流

可以打J啦

沖完涼 等埋官宣先著褲

🔥🔥🔥

有無人等得太耐，已經一啲感覺都無

唔貪心，簽埋rice加多個龍門就收貨

所以未做體測先係真相

德國國家隊官網：

Kai去England處理轉會

咁都叫唔貪心

German FA (DFB): Kai Havertz left the German national team's quarters in Stuttgart on Friday. The reason for this is the impending transfer to England. #CFC 🔵🇩🇪

利華官方

貪心既話要埋Sancho Upamencano

Oliver Bierhoff (DFB Director): “It is an honour and recognition for German football when young German players are in demand at top international clubs” #CFC

Rudi Völler, Head of Sport @BILD_Bayer04, confirmed our @kaihavertz29 Story: „In order to clarify matters for a possible move to the Premier League club FC Chelsea, Kai Havertz left the Stuttgart team quarters of the German national soccer team on Friday“ @BILD_Sport @ChelseaFC

btw傻狗帶兩個喼真係一個國家隊，一個英國

利華official了： Kai去車路士搞轉會

marina真係收得好撚埋
班記者咩風都收唔到

拿玻里個主席未firm單deal已經成日公開講轉會

今日體測 會唔會聽日官宣到

利華狗官宣先

ok 打j

官方突然証實
無哂樂趣

利狗搶閘官宣

官宣左

好冇癮

ok射得

可能連利華都睇唔過眼

女神個ex話我知女神答應咗我個表白

應該今晚了
有人估聽日英國時間朝早 但車好少週末official

我愛你 利華兄弟

如果去英國但最後唔係加盟車狗就好睇
睇呢到班白卡佬精神崩潰，好過過傻狗加盟

竟然係咁宣法

Let’s J

咁突然

人地官宣
無咩興奮感覺

屌 好失望

對家官宣

鷹都忍唔住

因為爭左段火車片

好似減到價

70m歐？

即係

70m?

差波叔

因為對家爭到官宣權
Marina又贏

Marina

閪女人我愛你

£62m (€70m)+ Add ons. [@David_Ornstein] #CFC

Ornstein: £62M+add on

會唔會Kepa仲係record signing

我覺得可以搵人開定兩個Post先

咁都平到

西女人好撚勁

應該係

Keep咗

cls Marina

£62m (€70m)+ Add ons. [@David_Ornstein] #CFC

If what @David_Ornstein is saying is 100%. Kepa remains the record signing. #CFC

Add on應該至少都一千萬

娜，我愛你

之前嗰個真神探

抵

對唔住 Marina。
以後唔會再懷疑你

9千減到6千 仲要add on先7千

估唔到官宣都俾人搶閘

屌奶聲
利華狗竟然肯減

等睇火車片

未正式達成前都係kepa

是

唔計add on好似

傻閪禾拉狗之前咁撚串咪又係要跪低幫Marina奶

J減價者一律視作股東處理

又比marina捉痛腳

不反了
收回之前講過希望利華降班既言論

你老味我篤精終於可以噴發

J marina

反正簽到就得啦

德國史圖加特飛倫敦要幾多個鐘?

唔破紀錄姐係睇唔起我地油王呀？

利華同馬體都係我車既好兄弟

上面話兩個鐘

2個鐘

KAI！！！！！！！

一日車仔未官宣都唔射住

屌你老母
車狗仲未官宣

講埋係車仔

被動式除褲

Kai

又係火車片

鷹神惡鬥意大利佬

係咪要6點半？

谷咗幾個月 今晚可以爆

強姦我地

得70m係咪即係冇荷李活片了

kai

利狗幫我地官宣

唔得，呢到好嚴

之前成日公開講點都唔減
肯定係俾Marina 瘋狂壓價嚇到驚

人地官宣左
仲po呢d

Kai Havertz will sign for @ChelseaFC on 4/09/20

9估都中

拿拿臨簽約

If Havertz isn't riding a donkey into Stamford Bridge directly at 5pm, we riot.

有人話魯迪加仲係德國

可能加左喺人工度

依件可以唔洗返黎

幾時先買到德甲仔...等咗成個月

唔使返了thx

Mendy the next one

今晚就官宣

谷撚咗成個月 終於射得

屌你老味俾人撚完兩個月都要被動官宣
前面幾單deal開心好多

快撚d啦仆街
我條火車片呢

留翻喺德國做scout算

會唔會未官宣就先爆一個post？

屌你老母利華狗搶閘官宣 無哂癮

白卡佬終於唔洗日日鳩叫Kai

今晚要爆到條女成面都係

被利華官宣反而無咩興奮嘅感覺

呢單最開心仔下話

62m CLS
一個夏神已經夠換曬
雲拿羅湖仔加傻狗

拍好先官宣啦，都唔爭在

好 KAI 心 做一季暴發戶真係爽爆

想問kai姐係真係唔洗再返國家隊？
直接join chelsea?

最後一場都唔洗踢？

大爆射

既然減左價唔差在食埋飯啦

Kai啊

啲白卡佬打成兩個月丁
有得射嗰陣反而收晒皮

Marina又一代表作

斷鳩估係利狗想延遲官宣，marina 藉機壓價

如果想kai心 為甚麼需要等

如果要踢埋都幾趕

自己舉牌就得
人地舉張牌就落核底

70m?想J死隔離獌狗咩

比人官宣呢個感覺真係好差

姐係唔洗？

夏神一換3

If we win the league, Havertz becomes our record signing. If we don’t, he’s not.

理鬼佢
我地大家開心咪得
係咪先

咪又係要放，拜耳狗你話你係咪賤種呀？

三件水貨

win左乜都得啦
10m 20m都不是問題

比條女強姦

呢個比喻幾好，即刻冇曬feel

星期一直接練波

今晚就有片了

上年車仔真係賭一鋪
賣走夏神 重用青訓

好嬲好嬲

OhhhhHhH Kai Havertz

懷疑kai有暗病/水貨
唔係利華狗無理由肯減

反而諗緊prepare咗d乜
press con?

車狗官宣未 火車片呢

拎第四賭贏左

Kaikaikaikaikai

All in Marina’s plan

佢哋好快就會話vdb 好j過kai 你放心

火撚屌應該好開心
火箭又晉級，又簽到傻狗

Prepare左marina返去影相

Marina啪啪啪Marina啪啪啪

可能浮動條款好多

Reason cited for his departure from the German national team:

Grund hierfür ist der sich anbahnende Transfer nach England.

Aka: his likely move to England. #CFC

講明chelsea都仲有得唔係咩

又要擺呢條片比d Ching j下Marina

marina 一出手, 全部車迷射晒, 利華早洩
今季買人, 百發百射

今晚kai心吧

Rj好怕醜

會俾波波池燈走

今晩12點ig見

好快又比湖狗呀出局 轟又簽mendy
佢抑鬱又復發

拎到冠軍乜都抵俾啦

排隊幫marina 奶閪:
1: 痾篤尿唔撚2
2:

今晚終於可以Kai心

Napoli president De Laurentiis again about Koulibaly: “How we can have a normal and calm negotiation with Manchester City to sell Koulibaly? They won’t talk directly with us because of the Jorginho deal [promised to ManCity, sold to Chelsea] 2 years ago...”. 🔵 #MCFC #ManCity

仲波波池

好似AV開頭比女教師色誘緊既男學生咁

今晚大家係唔係通宵唔訓等official？

RJ一定R緊J

咁撚便

Kai out

又話體測邊度做都可以唔使一定返英國

管佢洗幾多錢
家陣好開心咪得

夾佢過黎唔駛踢歐國聯掛

順便官宣埋

見到下年英超同歐聯冠軍 乜撚嘢都抵返曬

本來想佢破球會紀錄

真.Tier1

嗰個喼真係去倫敦

算啦
每次破都冇好事

我都等睇佢破KEPA紀錄，點知Marina咁痴線

德國三大水貨
雲狗 傻狗 魯狗

躝啦 KEPA

Here we go！！！！！！

睇睇下戲發現條女幾似Havertz

似咩

Messi今日可能宣佈留隊

Hazard筆錢= Ziyech Kai Timo

今晚射幾多次好？

利狗想同我marina bb講價？

真係似

係咪真係億6？

離開也是愛

夏狗

Marina屈能到

160m confirmed

呀！！！！！！！

聖母

夏的離開也是愛

世三算係咁啦
留車都做晒要做的事

走左仲留低一份大心意
而唔係負擔

被官宣真係好無癮

同丹麥女孩搞les

邊度似

利狗有咩痛腳比人捉住

屌 點解係利華9幫我地官宣

睇落條眉幾似

其中一個喼入面有件車仔波衫

被減價條氣唔順

可能借Sarr俾佢哋

Marina仙人跳

又有人跟飛機

閪女人呢兩個月應該去咗搵拜耳啲痛腳

Carry咗我轟7年
走又幫我地砌龍骨
玩多幾年返嚟做高層

換埋onana就完美

62m抵到爛

唔算賭既 其實係局住做

佢唔會做高層啦
開漢堡店

世三真係好

係Stamford bridge 出面賣漢堡包

好想知mendy壓到幾多

Marina 多謝世三

正式宣佈車仔係德撚球迷集中區

Kepa 幾時躝

壓到變左個Oblak出黎

搵個看台改佢名比佢賣漢堡又點話

係
世三留唔住
只能賣好價

買唔到人又只能試青訓

現實其實係冇選擇

Kai Havertz latest: 'The attacking midfielder will undergo his final medical checks before official confirmation of his Chelsea move on a five-year contract.' @Matt_Law_DT #CFC

好唔真實，等左兩個幾月，終於

車拜德撚好友區

Oblak係最後既拼圖

今晚我要好好答謝Marina先

躝唔到 下季要同mendy爭位踢

英德聯軍

Confirmed: Kai #Havertz has left the DFB Hotel in Stuttgart. Of the #Chelsea - Change is imminent. #Leverkusen receives a fixed sum of 80.5 million euros, which can be increased by another 20 million through various bonus payments. @spox@goal@nizaarkinsella

Onana

大衛迪基亞見字仆街死

娜娜 是最後一塊拼圖

終於可以聚有英德

開心緊唔好講mendy=.=

屎忽撞棍比人ban完轉會又有前4又有肺炎
如果冇ban 應該買左Zaha Wilson呢啲

換埋龍就好

又做乜撚

Dunk Atal Dembele

咁都壓到價

今晚定聽晚

-Final Medical Checks
-5th Signing of the summer
-Lampard still hoping to add a new goalkeeper & possibly a defensive midfielder before the window shuts. [Matt Law-Telegraph] #CFC

終於

有無人願意比marina sm
我第一個ok

Fab

今晚啦，都通哂天

真心
唔係今年咁好彩

你呢三個j都唔洗j

英國大概十點，做唔做得切咁多嘢

都話兩個喼係有作用
唔信我

Anyway恭喜晒

I love you

真係c9s

會員大衛迪基亞 係啊 Kai 係唔撚so垃圾獌啊 你吹？
我車等緊獌hijack啊 快撚啲啦 屌你老母

屌你老母 好撚羨慕你地

- Police officer father
- Lawyer mother
- Football idol? His grandfather Richard
- Also, he idolised Messi
- He was short like him and had growing pains to reach 6'2"

Get to know King Kai here: #CFC

原來警二代黎

[🔵🇩🇪] Havertz-Chelsea details
- Bayer Leverkusen and Chelsea have agreed a fee for Kai Havertz on August 24. The deal has been completed the day after the UCL final. Slow timing was about paperworks, clauses and details. 🤝
- Kai Havertz has signed his contract as new Chelsea player until June 2025. He’s in London right now to complete soon the second part of his medical tests and to be the star of the official announcement that Chelsea have already prepared by days. 🌟
- Chelsea will pay €80m guaranteed to Bayer Leverkusen + €10m as add ons + €10m more as ‘complicated’ add ons [Champions League, EPL related and more]. ☎️
- Havertz also had the opportunity to wait one year more and join Bayern Münich in June 2021. But he immediatly decided to join Chelsea on this transfer window and he already had more than a direct talk with Frank Lampard. 💡
[Havertz is a Blues - here we go again 🔵👌🏻]
#cfc #transfers #chelsea #havertz #herewego

想做佢隻狗

倫敦喼原來係真

咩事 49000又爆金句?

唔使見字都可以

Yes

屌，躝

實有

比人hijack架飛機就有

set好曬機
體測一過即去球場簽字影相
片就一早剪好曬

狗仔
反傻狗了，支持杯佢

打飛機佢就叻，人地唔肯去點hjjack

你估係香港黑警咩

Update @kaihavertz29: Havertz will not return to @DFB_Team for the Match against Switzerland on Sunday #Londoncalling

咁佢入選做咩

防中!?

又變返€80m

自己j得開心咪算
成日關注班傻鳩獌

其實全世界差佬都一定係仆街多

勁到
同埋vdb都係兩個喼

唔得啦Marina
我要射啦！！！

Kai狗躝！

Rice

琴日又冇出

咁把炮咪去劫鳩佢過黎囉

班獌個個都j

清嘅思路

防中=開飯

人地已經無不停hijack kai
轉咗FF kai幾年後追皇拜撚含啦

煙幕 比個出其不意你地

Kai飯

加強依單轉會既戲劇效果

表演我直到你另眼相看 將抑壓能量在台上釋放
攻克這殿堂 乍露鋒芒 讓我今晚做女王
射燈燒了都不怕 張單我負責吧

好癲

路維都要一齊撚鳩車狗

可能真係呢兩日先finalise 晒d 野呢

唔駛返國家隊 matt law都retweet左

Update @kaihavertz29: Havertz will not return to @DFB_Team for the Match against Switzerland on Sunday #Londoncalling

德甲清

快d number比我地印名啦

剩返一單鵰我唔要龍門啦，俾我地開飯啦

咁睇，最make sense就係因為球會未傾掂，今日一搞掂就叫佢返去
但係同fab好大出入

撚狗out
Welcome路維sir

獌狗只會話overrated 傻閪車狗嘥曬啲錢

Fab哥哥又話一早簽咗嘅

呢d咪有料囉，好過班記者9up扮專家

又有160m一換幾

6中堅陣

屌你

Welcome Kai Havertz!

Born: June 11, 1999 (age 21 years), Aachen, Germany
Height: 1.89 m
Nationality: German
Weight: 82 kg

利華幫佢拍50分鐘成長片：

Player Stats

Let’s J!

終於搵到個教練會一次過出晒四大中堅

- Havertz also had the opportunity to wait one year more and join Bayern Münich in June 2021. But he immediatly decided to join Chelsea on this transfer window and he already had more than a direct talk with Frank Lampard. 💡

連鏡頭都冇

利華自己確認了
大家準備打定飛機先
成地濕晒

咗馬撚沙係咪借去利華

扑埋野

打中中 6.42分
可以躝返德國 我地撚蛇唔需要佢

武肺前高價賣左世三
Ban轉會 唔駛做水魚 買垃圾
提拔左一堆青訓
武肺大特價 瘋狂掃貨

清又想捧多個

J呀J

撚狗光環

今晚起碼射5-6次好撚忙

就必出黎啦

Marina = 球壇巴菲特

警察老豆 法官老母 根正苗紅
最適合我轟執行正義

唔係今晚就聽日架喇

今季d轉會操作真係歷來最癲

其實咁計條數
夏加女人達加Pasalic再加上年走果班外借軍
已經夠cover曬Kovacic加今年買依四件
隨時夠頂埋mendy條數
可能開埋飯先真正負數

Havertz landed in manchesterc

有埋火車片就可以瘋狂爆啦

老豆搵仔係邊 車唔要藍絲

Confirm咗就唔反了
等睇荷里活片

迷撚狗

射啊

趁低吸納埋飯就完美

椰子同添毛冇片好慘

林狗真係想買埋飯

呢位ching唔簡單

£62m (€70m)+ Add ons. [@David_Ornstein] #CFC

If what @David_Ornstein is saying is 100%. Kepa remains the record signing. #CFC

仲要減咗價
62M + Add on

嘩屌

連登車迷: 都係VDB好J

MM屌打

垃圾波衫季初就促銷

應該拜迷黎

可以轉行去做記者取代fab狗
淨係識轉字眼 已成廢人

利華狗終於肯放人走

仲有一堆記者話已做好體測

俾盡佢50m

大手入 買3件

2019: Zaha Wilson 英冠尼馬一字排開！

2020: 雲狗 椰子 捷狗 施華 Sarr Kai子一字排開！

@火撚鳥

會唔會借番sarr俾佢地所以肯減

我射到周圍都係了

Wilson好似20M拎得走

但多new signings吸引人印嘅都

捧撚曬全部！

英文版

2018 飲水 魯狗 沙包 卡巴叔 女人達一字排開！

He’s in London! Parts of the medical being completed and then all the announcement stuff to be completed 🇩🇪🔜🔵

有飯唔要買龍都得呀屌

等左差唔多兩個月 終於射得

多數印淺藍

免簽完再借比佢再減價,根本冇得輸

希望佢括返個tier 1比自己

咁撚快

Tammy Abraham and Mason Mount have been nominated for PFA Young Player of the Year.

PFA Women's Player of the Year noms for Beth England and Guro Reiten

PFA Young Women's Player of the Year nom for Erin Cuthbert. #CFC #CFCW

Winners announced from 7pm on 8 September.

1件豬蛇，1件kai 再搭件 椰子

parts only

希望契仔贏

我地要食埋飯!

為咗走甩14日隔離

幾時官宣波衫
想去買波衫了

都想印件主場

Marina計撚到盡

呢個獎係咪TAA贏硬？

Sliva

真。12點白卡佬奇藥 唔洗再發癲

Kai Havertz

西女人又訓左幾多日？

開新po

Welcome Kai!!!!!

幾難 Taa拎硬

New post

西你老母！

叫返聲 萬福Marina先！

我要KAI飯

唔welcome kai

點解國家隊又比佢走

雲飯

好想知係24號就搞掂定呢兩日先搞掂

萬福Marina 你充滿夏域斯

說好的聚有英德呢

可能未official又爆post

Welcome rice la
仲kai

唔係Welcome左好多次啦咩
你開個welcome先再用我果個

low：kai？who？唔識踢中堅？不了

再下個
反正好快爆

6合guy
會唔會有7寶

英超官宣左

屌你 琴日出6中堅都嚟

有Onana

Kai始了

Mendy

[你的Kai已被炸毀] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

推我依個先啦

咁其實會唔會因為為左唔洗隔離
叫havertz去國家隊坐一場 證明係現時國家隊成員
一踢完場波即走

Rudy又中

KaiG

KAIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII

心思思 想打J 剝左底褲
marina 好撚醒 買夏維斯

飯仔快d入紙走人啦

一字排開Avenger

到底可以除褲未

燃燒吧!KAI!

Avengers 條片呢

好期待下年林伯會變林狗定林Sir

Kai 跟住到飯

林狗

Marina 著起晚裝未

上左熱門

Oh Ma Marina! Ma Marina!

今季已經係林狗

成日

林狗碌鳩識轉彎馴服 marina幫自己買人

勁似

何輝睇好車仔拎冠
但前提搞好防守企位
咁多料係到 唔識教就好lan

防守球員料唔係多

All in rice la diu

5換1 la diu

有信心marina deal到30m + Barkley 換飯

今季洗牌 要重新定義

濕左

一流既前場,九流既後防

let's go Kai

避哂高價接火棒危機

rice都係未來
唔會係即時fix

是但啦

1001